邱達昌先生愛駒帝勝之星星期日強勢出擊

帝勝之星仲要用到蔡約翰主帥莫雷拉騎

有錢養馬 請外來主帥，點解無錢出花紅俾有線員工？